自連登有TVB啲post就注定一世低質

你幾時見到美國學校會提及共產主義幾好幾好